沙田有手足畀人拉，20190925凌晨12點半

禾輋同ive隧道兩男仔，翠榕橋同富豪隧道一男一女，有無沙田柚？

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

推到有人知情況

推

又咩事

其中一個係暴大人黎 暴大人快啲睇post搵朋友

唔係呀，咁既時間又捉人，可唔可以講咩事

好似係起牆

好似送左去威爾斯
tg有講

痴線 警狗打人？

推
927新屋嶺 928民陣集會 929全球抗共 930三罷 10.1國殤遊行

男仔頭部中左一棍

有記者搵左星火 form 寶寶tg

但暫時未知因咩事

禾輋嗰單無人知？？？？？？？

唔知 冇入沙田gp

發生咩事

起牆都打

痴撚線

去晒威爾斯

又係班黑警打人？？？？

點解係都要夜媽媽先起牆

唔好blame the victim

push

沙田柚消息係貼文宣，所以拉，以刑事毀壞為名義

唔通日光日白執呀 要番工做野架

送醫院係比狗打？

仆街狗

起牆期間比狗偷襲再拉？

係，本身無野，之後話想走路，跟住打爆頭 (未FC)

好似係咪有律師跟，定家人去咗

rthk記者話，已有星火跟進

痴撚線 一定係休班狗啦屌

痴撚線 班狗又扑穿人頭

Rthk記者同popo講
2名手足貼文宣及後有人報警，popo到場他們被發現逃走時男被打穿頭，現場見有噴膠popo告刑毀

我睇返相有便衣狗，可能係狗跟蹤？

應該都係貼野比人拉

具體呀

DKLM

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

噴膠點刑毀

今日 休班全日 打人

不嬲半夜起 你有冇起過牆

0005 #城門河 禾輋連接第一城橋底
2個寶寶 一男一女翠榕橋連富豪花園嘅天橋隧道底 俾人拉咗
另有一個走甩
未知姓名

隧道行人路拉起左封鎖線
依家有三架警車

Push

貼野最多咪罰錢, DKLM拎棍出黎扑人, 正仆街

推!

仆街賤種狗

10.1

有個係中大

連登仔呢啲正經post又唔推
屌你老母日日喺度扮偵探 自己又唔撚係傳真社咁堅

又扑穿人頭

根本班狗就係想謀殺

其實班便衣以後先挑釁，跟住屈手足打佢地，話襲警再拘捕咪玩哂。

次次都扑頭 一定係休班狗啦屌

拎住枝棍四圍扑人

有冇新聞 ?

幫手推

班狗真係大撚曬 係香港橫行無忌

特權階級 貴族咁撚樣

屌你老母死黑警

幫推

黑警全家不得好死！

屌 捉乜撚 係咩事呀
求下律師跟下

Push ar
Chi sin

如果係休班狗用警棍爆人頭已經可以又發大啦！

之前有個案例講明張貼具政治目的傳單唔構成犯法
刑毀得個屈子

另外太子又有5 6個路人被捕

貼牆罰1500姐
香港警察做野唔洗人教

104A.禁止未經准許而展示招貼或海報
(1)在下列地方不得展示或張貼招貼或海報 ——
(a)私人土地，除非獲得該土地的擁有人或佔用人書面准許；
(b)政府土地，除非獲得主管當局書面准許。 (由1998年第29號第105條修訂)
(2)任何人在違反第(1)款下展示或張貼招貼或海報，即屬犯罪。

有三張八達通都唔犯法 咁點
咪一樣拉你 犯唔犯法已經唔重要 重點係你係香港人又唔肯做奴隸就要拉

濫捕 濫暴

警狗得番依樣手段

又想嚇曬啲年唔敢出

G

中大手足係聽講搜咗有噴膠，話佢刑毀

屌 係唔撚係都打頭⋯

係 又打頭班仆街

告一定告唔入
旨在拉你入狗屋打一身

全部路人黎

推呀

仆街

太子 UT9246 狗私家車

班狗4年前已經用過呢招

貼文宣都可以打？

拉人，打，嚇，一拉就之後無得出

推到禾輋有人知

班狗點解可以賤成咁

黑警日日鬧事

有冇人見到

揾星火

十一前要洗太平地
文宣手足呢幾日要小心啲
照咁睇嗰度得三個手足
條隧道仲要係崛頭路嚟
夠人安全先去

黑警係人民公敵

Push推 請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：0. 諗下做咩可以幫到手爭取民主1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.思考完就take action
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25

文宣至少十人成團

仲要有哨兵

河西咩事呀唔該？

成日見樂富文宣十幾二十人一齊，呢d先安全，得兩三個就咪啦

太子情況:
頭先好似明明散曬 突然有班防暴衝左出黎
有幾個細路坐係狗屋對出好遠路邊到吹緊笛 突然比防暴拉左
其中一個叫"林嘉敏"

另外有個細路無帶身份證比人拉

文宣友要組隊

蓄意傷人罪... 下下都打頭 on9

仆街警狗

仆街popo

照聽落去啱啱沙田就得3個手足
真係好撚危險
有其他手足知詳情可再補充

但文宣組一定要多人啊
呢幾日出水槍又有 用油漆遮又有 直接拉人又有
目的係要十一之前洗太平地
一定要頂住

啱啊，而且呢個時間本身好少人，跑步嘅都已經返歸

call星火 要去MK狗屋
搵緊律師

沙田又有人

佢哋而家喺醫院，搵咗律師，有心

文宣一定要繼續貼到同圍都有

佢越要打壓 我地越要反抗

個男仔有冇事

同佢地同行仲有個男仔未聯絡到 都係暴大人

我知富豪嗰邊，但另一邊河西嘅一直無消息？希望係我收流料得一邊出事啦

聽講走到？

Push.

專搞靚仔既仆街
黑警死全家

有冇第二個男嘅消息呀

Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

淨係知喺醫院

一

打比星火

，

據聞星火已知

，這

十一前一定出盡奶力打壓, 大家小心

據聞係有人報犬

好似仲未聯絡到

所以正確玩法係直接打到佢連委任證都拎唔出嚟(或者直情燒咗佢)，丟咗佢枝警棍，然後走路
企係到一定輸

剩低嗰位手足及其家人暫時未聯絡到

嗰位手足嘅中學母校關注組已經喺IG散開叫人幫手搵
有好多人幫緊手

jm9

有除咗嗰兩位嘅人被拉？？？？？

起牆手足要小心
搵勇武FD陪又好
打定SCHEDULE MSG 又好
最緊要俾人搵到

好似附近再拉左兩個男仔

我收到嘅料係，你有無多啲料？

今次係藍屍報串

鳩拉

應該係區GRP 直接統一行動會好D
自己3-4個唔夠 俾人報串 唔夠人地座底10人TEAM

度度都有mon po犬，唔公開講得啦梗係

暫時知係入左威記一男一女手足被捕
另有一男手足走甩

如果走甩手足冇俾人拉
好可能多咗嗰兩位係一齊行動
最多5個人
都好危險

另外有其他手足召集緊住火炭手足
似係有野要幫手

sorry我唔係要推理我想推FC囉，anyway你啱要多人

Sor手足 而家召集緊火炭某屋苑手足幫手
如果有火炭友可以幫手

急！急！急！我朋友就係夜晚沙田連儂隧道俾狗扑爆頭嗰位

無交通去到火炭了sosad

要人咩事，我好多沙田柚

聯絡唔到手足同埋佢屋企人
有手足朋友想搵佢屋企人

急！急！急！我朋友就係夜晚沙田連儂隧道俾狗扑爆頭嗰位

拉咗先算
告唔入另計
狗濫捕唔係今日先發生

呢d時候 一定係101之前有幾多拉幾多

隧道係痴牆 捉鳩咗告刑事毀壞喎

唔可以慣

唔好落單阿狗

又扑頭？係咪痴Q左線呀？

依家班狗打人要理由
唔好咁天真

屌你老母 黑警篤灰藍絲死全家

借位
921太子警署義士30號覆核保釋

鍵戰平時叫外賣，唔會街架?

真係好仆街！

各位要諗點防範！

屌你 勿分化

929

拉咩

呢家開始攬埋文宣 真係要小心

麻煩你del一del出全名嘅圖，保護番位手足

連登點 del 圖 求教

我檢舉咗個佢先 希望快啲del到

因為起牆都可以告你刑毀....

似係有藍屍/廢老報寸
試下凌晨四五點貼
睇下你班仆街會唔會日日為港為國捱夜睇住有無痴牆因撚住猝死

貼街招米最多比食環罰幾舊，嚇鬼咩🤣

貼下文宣都要被狗爆頭.

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

借個位🙏🏻

逐步細節整合post！推到有文宣！

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢！需要順口中英口號！！

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）宣傳埋新屋嶺集中營！同樣要slogan！

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object! 需要英文順口slogan！（btw Twitter呢個meme： 「yellow object on the ground」）

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

咩事俾人拉啊

612 721 811 831 新屋嶺

貼牆要去地區gp吹雞搵哨搵人保護呀

痴拿線，蝦人唔識刑毀。貼街招最多罰錢了事

推推推推

痴l線

屌你老母 貼牆都打

點解你呢3個月咩都唔知啊

依掛個人好好訓
發夢個陣夜晚係沙田I大隧道痴過
幾次到朝早都比人撕晒

班廢老都on 9
後生大把方法做文宣，我睇佢搣得幾多，停到幾多

屌。。。推呀

香港真係痴撚曬線

你食屎啦

唔係廢老
係有組織咁要十月一前拆晒文宣